gme苦主入 想吿鳩富途 ib 耀才

害到我血本無歸

鳴ar🥲

買賣唔到個日 有無得吿鳩佢

有方法咩 我cap 哂圖 賣唔到

集資打大佬 有無計 佢地好似唔使負責任咁

冇圖點幫你?

嬲到del咗app

不如撚下自己錯係邊？

唔好咩都賴晒人

咁樣唔會有進步

佢唔俾買賣wow 嗰日想賣都賣唔到wow
blame the victim？

好心呢 福心呢

美國散戶都告緊RB, 但係香港想告 應該無咩可能

我用支牛483個日賣到wor 見賣晒就訓教
之後就無跟進了

btw應該吿唔到

上年3月股災基本上所用broker都死晒 如果吿到上年俾人告左

樓豬最多係投資（基）眼光唔好
但證券公司限制交易 有證據下咁都唔可以投訴咩？
我等緊睇美國班友點告鳩RH

嗰日畀賣唔畀買
樓主係咪搞錯咗啲咩

我果日賣都賣唔到wow

好多人都係期權交易唔到俾人殺撚咗一大筆

諮詢下法律意見

巴打有無好介紹

係囉, 上到4字頭唔畀人放

個日你又唔即刻告，擺明想渣到發達啦